幾時去九龍灣狗鐵總部抗議

各區站內職員或車長，好多都係支持示威者，但狗鐵呢兩日都關閉示威區域既幾個站，分明係配合黑警，唔比示威者散水，而且仲阻礙到一般市民，仲想張罪名賴落示威者道。

聽日就去？4點30開始圍佢老母臭閪

推

但隔黎就係警局

狗鐵剛宣佈總部明日關閉，佢老尾。。。

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

對準春袋